旺角返工 求早餐好去處

話說小弟最近係旺角返新工有食開早餐嘅習慣。office同事亦唔介意我帶早餐番去食, 所以想問下各位有咩好食嘅旺角早餐店推介

想食咩先

茶餐廳早餐, 粥, 炒麵呢幾類 有冇介紹

廣東道合發茶餐廳

正想講
黃店

兄弟幫

光榮